黑警OT，老婆3P，仔女食TG！！！

黑警OT，老婆3P，仔女食TG！！！

【23:00】據現場消息指，多名速龍小隊抵達太古站後，立即衝入C出口，向大批示威者開槍，距離不足一米，瘋狂掃射，其他防暴警則亂棍毆打，又用腳踢向示威者的頭部，推示威者落扶手電梯。大批示威者受傷，不斷向後退，現場一片混亂。